日耳曼民族同大和民族不愧為最強民族🙇

😂 睇下其他地方，仲On99咁

世界強國美國同中國....

優生論同日本民族主義其實真係錯架
而家好多連登仔都撐嘅

只可惜二戰兩國走得太極端同打輸仗
但更癲嘅係戰後去到近年呢兩個國家都分別係歐亞地位有返咁上下
運動同機械呢兩個國家真係幾屈機下

兩個垃圾民族

德國代表到日耳曼民族

其實香港都會讓，十次有十次都見會讓ge
不過無日本德國呢種直接開條路level

以前年代既人淨係會買德國貨同日本貨。

工業你睇下，車，電子野，手錶，好撚勁。

唔信種族論既我都開始相信。

所以咪有高低之分囉

德國好似係多民族，而且包括信伊斯蘭教嘅人。

真正國民教育做得好的國家
救護車一到 個個司機都肯讓路

種族再加國民教育再加社會政策 （香港就...）
日本社會文化係迫到勞到階層好辛苦...但係社會你又會享受到其他人為你嘅付出